香港人，你地準備好背水一戰未？

經過埋今日，如果你地仲係無決心背水一戰，咁不如放棄呢場運動啦，唔好再要人為你受傷。

香港人，係時候要背水一戰！

重返金鐘，正面開拖

推

我地要救番被捕人士

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

真係要醒啦

推撚到光復香港

散水就有，背水個屁

要散既就散，但要記住，以後無人會再為香港人發聲

宜家得返機場同民航署決到我地

邊個再話我係鬼？出黎

如果仲停留係和理非，注定失敗，8964已經試過

同意

已經去到最critical嘅時候
唔係你死就係我亡
一係推翻
一係等變新疆
自己揀

消滅黑警 建立新政權

正面鬥 冇意思

先百萬大遊行集齊民意，再機場不合作運動

停一個星期行動 用兩星期時間準備
八月尾發動歷史上規模最大的行動

新口號 武裝起義 背水一戰

支持一切行動

負評既出黎講兩句，唔講我當你係鬼

推呀

推到光復香港

我決定視死如歸 你老母 呢個政權 黑警濫權 不公義既事 巴打們 日後幫我風光大葬 我豁出去！

齊上齊落

大家幫我推爆個post

仲用遮打
班支那狗已經唔驚你地先會咁搏命捉同衝
唔令對方驚跟本只會愈黎愈多人被捉

不割！

唔割

等罷工罷市大遊行

無錯

推比全香港人知

唔金鐘啦
更好地方啦

邊到都唔緊要，重點係唔好掛住散水

推，下次唔要再比人恰，要還拖

其實已經要突破心理關口去反擊…
搶gear 圍狗圍黑社會制服
牠地已經冇哂道德法律
而我地仲束縛住自己

接受流血

無錯，準備好背水一戰就開波

推呀屌

準備好

文宣：繼續推警黑鉤結，推到上國際。仲要拉埋所有藍絲建制落水。藍絲=撐建制=撐警察=撐黑社會，直接將藍絲等同黑社會。

勇武：繼續做，諗到咩就做咩。更加要同黑社會對抗，最終目的就係差佬無得再出黑社會依知陰招。
最後差佬只可以用番真身同你打。

從我觀感睇，已經無人理會傀儡政府肯唔肯攪獨立調查，甚至依家政府放風搵後生仔對話，依家已經太遲。仲之依家林鄭搵到同佢傾既後生仔一定唔會係你地，你藍絲演員。

之前一路都唔知傀儡政府拖乜，依家我地更加要同佢拖。總之拖到九月十月美國出招，無論佢地出咩招數，你地之前所做既係白費！

兄弟，萬事小心，be water

文宣：繼續推警黑鉤結，推到上國際。仲要拉埋所有藍絲建制落水。藍絲=撐建制=撐警察=撐黑社會，直接將藍絲等同黑社會。

勇武：繼續做，諗到咩就做咩。更加要同黑社會對抗，最終目的就係差佬無得再出黑社會依啲陰招。
最後差佬只可以用番真身同你打。

從我觀感睇，已經無人理會傀儡政府肯唔肯攪獨立調查，甚至依家政府放風搵後生仔對話，依家已經太遲。總之依家林鄭搵到同佢傾既後生仔一定唔會係你地，你藍絲演員。

之前一路都唔知傀儡政府拖乜，依家我地更加要同佢拖。總之拖到九月十月美國出招，無論佢地出咩招數，你地之前所做既係無白費！

兄弟，萬事小心，be water

一句講晒 核彈都唔割

721

我答你，好多人無呢個覺悟，只想日日返工放工

個心態再唔轉變真係冇得打